[台灣撚]咁既情況,應該住台北定宜蘭?

話說上個月同屋企人第一次去台灣
個幾日都係台北
唔知係唔係因為酒店係中正區,試過一晚係個頭行過,感覺同香港差唔多,冇好多人講咁落後

自己係布袋戲撚
之前發現我睇開個檔布袋戲係宜蘭個國立傳統藝術中心開咗間傳藝店
但個幾日都冇去
諗住遲D 9 OR 10月再去過
到時一定去宜蘭間傳藝店
但依家有個問題
本身唔係太熟台灣D環境,聽人話宜蘭好似好落後好鄉下,交通更落後,我驚如果下次去直接住係宜蘭,自己會唔習慣個到D環境
自問自己係典型都市人,如果住台北一定OK,但就怕去宜蘭要好Q耐,去一次都要成3個幾鐘

咁既情況,到底我應該住台北定宜蘭?

留係香港。 宜蘭差唔多第三世界咁款。你會生存唔到

台北
利申：台北巴打

台北啦仲洗諗

台北搭車去宜蘭1個鐘

有牌就揸棉羊仔過去啦

會有咩環境丫？
唔係主要城市，生活節奏慢Ｄ，
如果係去玩既，咪放鬆下，
浸下溫泉都幾好。

台北坐公車去約一小時。

一定住台北，上星期去完，住青旅，感覺超好！

台北去宜蘭好撚近姐 即日來回都無問題

BTW傳藝中心我覺得值得去的

你係烈空龍巴打？

渣棉羊仔過雪山

前幾日去落雨，
淨係得店舖開，搞到我覺得俾左台幣150入場費唔知做咩

住汐止得唔得
有巴士直達東區
去宜蘭又近咗

未入隧道已經比人截住啦

你有無睇過布袋戲傳藝店嘅相?
睇完嘅可以唔使去,我覺得無乜野睇,
得金光十零個原版公仔係度,除非你係金光死忠,
入去瘋狂買野,你當佢純粹賣野嘅鋪頭會無咁嬲,
如果想了解布袋戲文化,去錯地方

宜蘭堅係鄉下地區
住台北，stay 兩日一夜宜蘭囉

你都係金光撚??

唔係, 我淨係睇過史豔文
上次台灣fd帶去宜蘭,順路見到,
不過果間鋪無冷氣, 熱撚死人
btw宜蘭好山好水,
不過你無車係可以收皮,
d景點隔得好遠, 而且真係鄉下地方

早兩日去完宜蘭返 日日都落大雨
啲鋪頭好多唔開 無車要行好遠(就算食野都係)
有開既鋪頭大部分都無冷氣
係礁溪住咗一晚溫泉旅館 夜晚去羅東夜市行下食下
玩一晚浸下溫泉都ok既